未有Play station 既Console應該買PS4 pro 定等PS5

如題

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

ps5 pro

ps6

前幾日買左ps4pro 開心使用中

ps6 pro

等多排就出ps7

再等下有ps pro8

ps5 pro就出

買pro等pro

而家先黎買ps4 pro就笨柒喇

仲有成年先出如果咁都可以等到
出咗PS5睇你都唔會買

比我就買ps4 pro先
PS5出個陣PS4又唔會即刻無GAME出 , 起碼可以玩左1~2年時間

而且以往經驗 , PS4初初出個陣係 一機難求

Ps7

iphone 99

買ps3

xb360好啲

直接收 想換PS5既人部pro

據過往經驗 應該要等到PS10

岩岩先買slim
有乜野好等

smart
slim依家抵到爛

到時燒部 ps14 俾你

play stati

買ps4 pro 不如買 ps5
買ps5 不如買 ps5 pro
利申ps1 最後等到頂唔順 買左ps4 pro
依家有啲後悔應該買ps10 pro